兩次比女溝完後唔識再點溝返女

散左之後好想搵返條女但隔咗一排又冇女主動識我 有冇人可以教下我點做

等比第三條女溝

轉行做基佬

係，成世人都係比女溝，搞到而家唔識溝女。點算好

我唔想等喇 真係好dry